香港人搭飛機百態

這雞蛋真難吃

人地咁，所以你又咁，成件事正常哂

人地都冇話正常晒 人地話冇必要啄住香港姐

正常，大部分前線工作員工都覺得香港客係最閪。

我都無話佢話成件事正常哂

行李架呢樣真係最憎

印巴佬